屌你老母CCTVB，今日的士撞人單野隻字不提有人版撞至重傷！

剷上行人路撞人叫做有的士上了行人路！！！！

點解可以無良知到咁撚樣！！！！！！！

我屌你老母冚家剷CCTVB！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

無咩新聞報

共媒

話你知咩叫和勇合一

佢肯報真相先開post ok?

有線都冇講有人被撞到殘廢 唔知點解

紅撚到

沒有一個cctvb人員是無辜的

未verify?
但起碼有講有人被撞?

依句真！！！！！

點教訓佢

沒有一間茶餐廳部電視機唔系長開播住ＴＶＢ的

形象工程日！！

[行動post] 10.7 爆食日 攪珠結果出爐

九龍塘撞人撞到落長沙灣啊屌